# README #
При запуске необходимо указать два параметра: 
 -f <путь до файла со списком названий акций>
 -N <количество потоков для парсера>
 

Тестовое задание

Само задание:
 http://www.nasdaq.com/symbol/cvx/historical
 http://www.nasdaq.com/symbol/cvx/insider-trades

Вводная. Это страницы с финансовыми данными компании Chevron Corporation(CVX). CVX - название акции, которая торгуется.
Если заменить на AAPL - получим данные об Apple Inc.

Дано: - файл tickers.txt, в котором в каждой строке записана акция(CVX, AAPL, GOOG, etc...)
1. Спроектировать архитектуру БД для хранения данных о ценах акций и торговых операциях совладельцев компании.

1.1 Для перечисленных в файле акций спарсить данные цен акции за 3 месяца и сохранить в БД. Парсер должен принимать
аргумент N - количество потоков, в которых он должен выполнять работу.

1.2 Для перечисленных акций спарсить insider-trades и сохранить в БД. Это данные о торговле совладельцев компании.
Данные insider-trades разделены на страницы. Необходимо спарсить с 1 по 10 страницы. Если страниц меньше - все,
что есть.

2. Создать веб-интерфейс, который на / будет отдавать веб-страницу со ссылками на акции, доступные в базе данных.

3. создать веб-интерфейс, который на /%TICKER% будет отдавать веб-страницу с таблицей цен на акцию за 3 месяца

4. Создать веб-интерфейс, который на /%TICKER%/insider будет отдавать веб-страницу с данными торговли владельцев
компании. На эту страницу попадать по ссыле со страницы /%TICKER%/

5. Создать веб-интерфейс, который на /%TICKER%/insider/%NAME% будет отдавать веб-страницу с данными о торговле данного
владельца компании. На эту страницу попадать по ссылке со страницы /%TICKER%/insider

6. Создать веб-интерфейс, который на /%TICKER%/analytics?date_from=..&date_to=... будет отдавать веб-страницу с
данными о разнице цен в текущих датах(нужна разница всех цен - открытия, закрытия, максимума, минимума)

7. Создать веб-интерфейс, который на /%TICKER/delta?value=N&type=(open/high/low/close) будет отдавать веб-страницу с
данными о минимальных периодах (дата начала-дата конца), когда указанная цена изменилась более чем на N Например, с
первого по пятое число месяца цена акции прирастала на 2 доллара в день, затем два дня падала на 1 доллар(до 7 числа),
и затем выросла на 3 доллара(к 8 числу). 9 числа цена упала на 5 долларов. Задана разница - 11 долларов. Необходимо
показать интервал 1 - 8 число. Если бы 9 числа цена не упала, а приросла на 5 долларов - минимальный интервал все равно
останется с 1 по 8 число.

8. Для задач 2-3-4-5-6-7 сделать вызовы с префиксом /api/... , которые отдадут те же данные, но в формате JSON

P.S.

- К верстке претензий нет - лишь бы было функционально
- Использовать PostgreSQL
- ORM любая на выбор
- Задачу 7 желательно решать средствами SQL, так интереснее
